海賊王係鬼佬眼中真係唔撚入流？？比火影屈晒機

火影世界第一

唔係垃圾

火影世界第一!!!!!